D風水星座撚點解仲未出POST教人風水防肺炎？

又破共產黨又好準又點勁，等左咁耐想學下養鬼仔防病毒都無人教

咪有教播龍珠同口罩加持囉
又點冇呀~

雙子座既你今日可能想買口罩哦